{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 소백산한옥펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、家族や団体で遊びに来るのに適したよく整えられた庭園を備えています。 ただ、小川のある裏庭は危険な場合があるので注意が必要です。 小川に下る階段は臨時に作られたもので、安全な橋につながる階段をご利用ください。 入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。 送迎は不可能であり、バーベキューの利用は部屋当たり20,000ウォンであり、炭やグリルなどはペンションでご用意しております。 幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ペットと一緒に入室することはできず、ペンション施設としては消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、駐車場があります。 ただし、状況によっては駐車場の利用ができない場合があります。 キャンプファイヤーは冬季に運営され、薪の利用料金が別途かかります。 もう一度入室は午後3時からで、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は部屋当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は12ヶ月以上から追加料金が発生します。具体的な料金については不明です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用は可能ですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは冬季に運営され、薪の利用料金が別途かかります。"
        },
        {
            "question": "再入室時間は何時からですか？",
            "answer": "再入室は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "小川の裏庭について注意事項はありますか？",
            "answer": "小川の裏庭は危険な場合があるため、注意が必要です。臨時に作られた階段ではなく、安全な橋につながる階段を利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 319
    }
}